簡易程序治罪條例：商場大堂定義為公眾地方

如題，大家下次記得行街要上1,2樓

推推推